點睇英國駐港總領事館職員話自己反送中，但又坐高鐵？

說好的「抵制中國」呢？
根本係個職員自找！一早話左搭高鐵有危險都仲搭！

係呀, 快撚啲同我炸咗佢

被姦因為少布？

明知山有虎，偏向虎山行，
親自送頭

公子獻頭依家野你識條鐵咩

你戇鳩架? 定係冷血架?

人家要返內地做野

俾人拉跟坐高鐵一點關係都沒有。

「正宗」香港人
屌的港企用大陸貨
自己日日淘寶同的賣家親親親

要捉你 你坐直通車都可以捉